航空股今日會大爆發

多謝阿爺

係大爆發定大爆跌

大爆炸

係喎

點解

火箭

阿爺減航空股稅

屌 尋日又唔講 收市至講